啱啱喺豐澤買咗本notebook返嚟

check過ssd用咗五粒鐘同使用16次

咁係咪正常？

rap下一部小心啲

咩牌子？即場開封？

lenovo,係

我睇住佢開盒,睇住佢幫我set返個window

lenovo

黑色Lenovo貼紙？
可能未必關豐澤事

係咪會Test下先賣？

巴打呢張嗎

Yup

Test 5 個鐘？

DOWN 400GB AV

咁小事

2手機

16次

未用過又會裝到os?
同埋出廠前實有test la
用得個16次，買notebook都處女情意結？

你條女都唔係一手西啦

裝完windows唔洗要啲時間裝埋啲後門程式咩 你都戇撚鳩

agger

本notebook咁大

國安人員幫你set up定啫買支聯好正常喎

唔洗裝software咩
唔好咁癲啦 個幾個鐘都計

on9 樓主 出機前要裝windows架嘛

問下啫,使唔使屌到我出哂水呀

岩 垃圾lenovo大陸機

一"本"notebook?

兇宅有文具賣架咩？

屋企有部"你老母"notebook用左5年仲未壞,係某D制用唔到
拎嚟睇AV

Ok我戇鳩自隊一打

粗咪

買中国嘢你都預咗㗎啦

樓主支那仔係咁上下

就係連條女都唔係一手

希望其他嘢係
但每部落空

Lenovo不了

買lenovo就算啦
支那機係平吖，不過好撚多風險咁解

買lenovo都敢上連登問
有料

支那機係咁㗎啦

用支那機
抵撚死啦

笑咗

條友真係唔識架喔

好快換機

我用緊呢部7年半, 係換左粒電

樓主抽中Toshiba係慘啲

豐澤買

啤個HDD 出來時啤埋個windows 㗎喎

支那仔日日話lenovo係美國聯想
連登仔就話係支那牌子

好似真係有

美國都是支那的不用分得那麼小

乜都要處女

岩岩睇動漫個時正大光明係老母面前倒左碗湯

巴打條女N手西黎?對人地傾開二手野咁敏感起曬鋼

買得lenovo預左架啦

咁你抵撚死啦
此post已完

開post做咩，係咪質疑黨？

抵你死 買lenovo

咁撚多牌子揀…死都要買Lenovo...我真係恭喜你啊…

你話買ThinkPad series 都算，IdeaPad就真係把撚…

“拆盒果陣俾個sales o掂左部機先 ”

買強國野都算，仲要出post問埋啲on 9野

買支那牌就真係抵你死

要試真啲

發夢之前都係去買notebook，佢地好撚仆街拎啲陳列品當新機賣。一拎過來個盒睇到唔係未開封，即刻屌佢老母換過部。

Lenovo就係唔係新機都冇所謂啦

藍店

建議樓主下次直接買PCB
咁樣先最有保障

唔屌你咁屌邊個呀? 一係屌埋伯母囉 屌你老母

買支那野預左

用支那牌子仲上連登開post

佢隻ssd話使用次數同時間都係0先驚
唔用即係出廠前冇試過同點clone個os落去

好正常
十幾次 5個鐘好基本啦
一通電就計
又要幫你裝window
又要check QC
鍵盤逐粒都要test

1蚊跟機

好心唔好咁痴線，就係你呢啲客，年終唔少弱智case。

Lenovo就接受啦

Lenovo裝os又要run
間SSD廠出貨前做qc test又要run

以為自己好撚醒?

條女細個已經無左初吻
個閪一出世已經俾人搞過

只係啲人唔敢面對

one jai

樓主 想問下咩程式 我岩買完都想check下

我5年要換電因為脹撚左

四年半換左

好買唔買 買支那機 一年維修5次

唔正常

抵撚死

抄個種試埋5粒鐘好合理

有dell toshiba hp asus acer razer咁多牌子你唔揀
揀支那品牌咪抵撚你死囉

早兩年阿媽係豐澤買macbook pro
點知過兩日壞左 7日內拎番去d staff唔認有問題
跟住拎去genius bar d職員check到個macbook係二手 仲要之前已經係genius bar維修過

拎住apple出個proof 再去同豐澤傾
心有鬼即刻換部新比我

你係低屌

你出水即係有感覺啦 再屌過

支那brand唔好要求咁多啦

btw豐澤有賣二手野前科

樓主on9
唔洗試下部機,裝os 個d上去咩

你話幾十個鐘就話啫

renew機

買中國牌子等俾連登仔撚

任何notebook出廠都一定用過幾個鐘至十幾個鐘
唔撚洗run下test下咩
不過你買得lenovo都預撚左有啲老鼠程式嫁啦
呢十幾個鐘就唔好計啦

有冇遮住個cam?

用一手價錢買一手嘢變咗N手都係用家問題，連登仔

仲要目前淨係知道ssd係老雞，其他

買大陸野怪得邊個 隨時告返你誹謗都仲得

平仔同你一齊睇緊

我愛平仔

Lenovo真係垃圾黎
之前都中左計

扺鳩你死啦

用得支那嘢預咗

謎團已解！ 責任全在__方

樓主下次買MacBook 先好上嚟問

Btw可接受範圍內

Pin this

上藍店買支那牌子

抵啦大69牌子

開部機裝下後門唔洗時間?

重裝啦

部Windows內置Key
唔怕裝唔返

起碼洗走Lenovo Apps

大陸仔用大陸機

正常個位數

lenovo出廠要裝埋監控同check 埋d監控work 唔work ，10個鐘差唔多

買嗰個當然有問題
但係唔好忽略賣嗰個嘅問題

呢個係點check架？

macbook都係咁
好平常
樓主唔使咁多心

可能係rma 可能賣比你之前一開已經壞左d野 彈番上dis/repair centre 搞

買聯想
抵你

攞嚟柒嘅你

我部apple notebook 都係豐澤，第一次叉電就開唔到機。到apple維修，佢地話呢部機已經喺上個月買咗。仆街豐澤賣二手。

買電腦千祈唔好喺仆街豐澤買。

我都係豐澤買過，不過加左ram ，仲要等。
不過隔左2年個mon 間唔中閃下閃下，但自己drop 過幾次。唔知關唔關事

咁應該去邊到買手提電腦好

咁應該去邊間買！？
百記？